晚晚失眠

晚晚都失眠
日頭就瞓死左

廢青到冇得再廢青

我已經覺得自己好似唔洗訓覺感，已經成個月係感
明明好眼訓都訓唔到
咩方法都試過。。。

我都係:(都唔知點解。。。。

我想有人一拳打暈自己 仲有幾個鐘就要起身